[夏愨道]下次比警察追，可唔可以唔好再推開自己友？

今日係睇住夏愨道有幾個手足(包括女仔) 就係比自己友推跌左而比警察拉，明明講好要互相幫忙，結果呢？屌晒你地班自私撚老母呀！！！

.....ok發洩完

比人追會驚我明，但可否應承我冇下次？

自推10 次

推

9

8

推！

建議啲人渣咁怕死留喺屋企

唔撚係呀

sorry 我見有個手足跳唔過欄 推咗佢屎忽 諗住幫佢過
但係搞到佢仆親 對唔住啊

佢最後走唔走得甩？

果啲真係自私撚

起返身 望我一眼 之後喺我前面走咗